連登第一個懺悔Post! 入黎放低你做過對唔住手足既事

今個月忍唔住去左美心買件西餅食
Sorry

唔玩lol 呢啲紅game

畀狗咬，出賣咗3位手足換唔告自己

每日都檢討緊自己未做更多
太遲入tvb 東方戰線

靚

自爆post?

kfc

係咪想再tk一次